晨早流流部美金atm要排隊

瞓咗冇睇, 尋晚發生咩事